去起點最近係葵興站，去終點最近係大窩口站

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

大窩口站一出就係新界南狗總

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！